18/12 長荔和你lunch 你唔喺要班中學生多過大人呀？

全部同我出嚟

聖誕前好多活動呀

推

1/10

2/10

幫幫手推 3/10

要人呀 4/10

推!!!

長荔人同我全部出嚟！ 5/10

保護中學生呀！ 6/10

推呀！ 7/10

長荔lunch未食過tg 8/10

星期三長荔要人 9/10

我要長荔第一次和你lunch嘅畫面！ 10/10

提提大家 燉 荔枝角有分店

話說班偽員仲係秘密探訪，無諗過出鏡架！求下你地唔好再傳俾人地睇啦好無？😭

TVB 偽人楊明，藍店扮黃🤢：
📍荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2號舖
📍佐敦佐敦道20-24號鴻運大廈地下K號舖
📍北角英皇道177-191A號利都樓地下D號舖
📍灣仔軒尼詩道303號協成行灣仔中心地下B號舖

依家仲預售緊賀年食品
唔好幫襯呀😠

Push

行動post 大大力推

推爆佢

又推

推到個推字唔似推

唔喺 唔係

推 點解呢啲高汁post無人推！！

可一不可再啊，佢地好似就放假

P仔推得起？

長沙灣荔枝角和你lunch

工業區打工仔和你Lunch聯合群